有冇讀緊大學的朋友做緊飲食業炒散？

頭先見到幾個關於炒散的post，勾起咗少少回憶
當年讀大學無咩錢，想儲錢同女朋友去旅行
幫人補習之餘亦番下唔同餐廳酒店炒散
遇到質素好的人佔好少數，你可能會識到一d同齡的好朋友吹下水開開心心，或者同d師奶有講有笑，咁已經好難得
更多時候遇到的係無質素的長工同經理，佢地洗你做野洗到盡，係唔係都問候你老母，完全無尊嚴可言

慶幸的係終於儲夠錢同女友去旅行，亦都大學畢業做咗位專業人士

當你做番位專業人士，大家行內的同事起碼都互相尊敬，起碼老母唔會比人問候先。同事的質素都差天共地，大家的溝通方式，解決問題的方法都好理性，好少時候會以氣用事

大學生的你們，慶幸自己當初有努力讀書，雖然讀大學未必令你飛黃騰達，但起碼你識多個字，你就有選擇工種的權利，做你覺得有尊嚴的工作

加油

我想返工都唔知返咩好

返補習之後都冇返飲食/炒散

巴打近況如何？

當見識下唔同行業的一面

番工個到有小人
個老闆又完全係渣盡所有人力物力
心諗我撚貪你份42蚊咩 我是但搵份都60/hrs up啦屌
同d同事熟左見佢地日ot先幫下你間野渣
屌次次黎又要求多多,但又唔諗下你D野低質到咁 我做一個鐘嘅野都夠你比我一星期人工啦,洗唔撚洗咁撚cheap又咁撚高要求 又要走圍走邊間冇人又要去幫手
間野人手長期唔撚夠人又唔提高少少人工請人（一萬一全職 ）,又要番十一個半個鐘 食飯唔計鐘

唔係講咩,講緊五十嵐

返過酒店炒散真係以為都唔會再返

有咩唔開心盡情係到講，撐你

I know that feel bro

我冇唔開心,幫到先去幫姐 幫唔到就唔會番,見有D人番早七收晚大,真心慘
BTW最玩得埋嘅朋友竹十

返ing 馬會 叫好幸福 大家好來好去 上菜叫你小心唔好熱親

咩專業?

我個行都係專業 雖然好垃圾
但日日要帶老母返工

好多人連酒店炒散都頂唔到

xx山莊

讀書成日做酒店 頂得順d經理 出到黎做野比人屌都覺得冇乜野 我就係人版
不過好多時個人覺得 d經理係又屌唔係又屌 有時似慣左/交戲多過真心想屌你 有d經理開埋開口屌你 但feel到佢地心底唔係壞人黎 有時收工果時請下你食野 同你講下經又幾過癮 我覺得係一個唔錯既經歷黎
諗返起都幾懷念果段日子

做緊 好攰但唔想搵過份，不過啲同事經理都nice

炒散先開心 嘻嘻哈哈又一日 做得累 第日咪唔返 出黎做ft 完全2回事

成績唔好搵唔到私補
做住先希望遲啲有學生

好中
有時呢啲真係男人嘅浪漫

唉屌
炒散嚟講,廚房,馬會,送貨,倉,sell屎我都做過
我算好彩啦,遇過嘅閪長工/腦細真係唔多,加埋唔多過3個

以飲食業嚟講,我以前返工嗰度個個都好正常好好人,係得個企炸位嘅躁底阿姐串串貢
而且我返咁多份都未試過畀同事/腦細屌老母

其實最閪真係sell屎,因為成日接觸啲客,而客真係惡撚哂
不過啲客可能都欺善怕惡
我做送貨時有時都會見到啲客,但係啲人見我做得辛苦,兼且可能我生得夠惡,佢哋都幾好聲氣
態度都冇我做sell屎時遇到嗰啲咁閪